█████ 有冇天恆友今晚得閒幫拖！！！

推

幫你推

第一句就錯左
佢係勞工屆 唔係超區

我印左先發現，冇法

一係全部中英對照，一係全中，咁樣一半有一半冇無乜意思

我第一次整呢D，其實唔太識，你一睇就知係門外漢